國一女遭誘姦259次供出下體特徵 狼師竟辯：趁我喝醉口交

台南一名方姓男子2014年經營中小學補習班期間，騙一位情竇初開的國一女生「等妳18歲，會跟妳結婚」等語，藉此在2年半內和女孩上床259次，女孩就算生理期仍得替方男口交，她讀高中後揭發此事，反遭方男醜化成「性關係混亂」，她拿出記錄2人相戀的筆記本為證，最高法院今依與未滿14歲幼女性交等罪合併判方男8年6月徒刑定讞。

全文link

點數259次?

每次見到呢啲新聞都諗係咪真係數住幾多次咁癲

有相戀的筆記本
之後唔愛啦
就屌你老母告你強姦
女人玩閪晒啦

風化 鬼島

有日記之類掛

搞細佬女喎而家

咁岩今次個對像係大人姐
如果13歲同13歲相戀之後屌
咪又告個男既

二百幾次喎，你話幾次就被迫啫
你試下被人逼下囉，幾次都唔洗就報寸啦

好明顯係三萬個啲口吻

唔好spin去d「如果」「或者」度啦，
搞細路女係犯左法喎

犯法就係犯法 個男既唔係警察
唔使負責任咩

一見到有次數就知係台灣

好似d甜動劇情

佢地個陣2情相悅先屌既
依家出左事啦就得一邊要負責
公唔公平自己諗

我諗值得討論嘅係 「同細路女做愛是否必然有錯」

兩情相悅就可以玩細路女？
你知唔知點解會立條咁既法

我唔係話兩情相悅可以玩細路女，我意思係唔止單方面有問題，個細路女都好有問題，但係唔罰個細路女

未成年

一單還一單

今次係老搞細，冇得傾架

8年6個月咁少？
最少80年啦

有冇人覺得樓主好似係PR公司打手
起一起底發現連開三個性侵post
全部都係19新聞
同埋冇留過言

港共：我哋有200百幾萬人簽署支持国安法

平等是笑話
本身就唔平等
所以同共產黨講平等 笑話
Can’t beat join them

個西有counter

Agree

樓主個撚樣一直岀埋呢啲廢post做乜柒，好等錢洗？

得罪講句
比個變態佬玩左二百幾次 佢已經得到左應得嘅懲罰仲有多
人地係利用細路女嘅無知同老師嘅權威嚟搞細路女 哩d細路女獨立思考能力都未必有
點可以同兩情相悅比
與其話細路女有問題 應該要話細路女父母最大問題
你個女十幾歲就比呀叔屌二百幾次但你唔知？

你有無睇晒成篇文，有相戀日記喎
係兩情相悅喎
最緊要係男嘅就有事女嘅就無事
只要發生呢類問題個個都會話個女好慘
有無諗過佢可能係共犯

我知個男一定係閪佬
但係我想講嘅係個法律責任
明明有晒相戀日記
點解個女嘅無事

畫正字

做乜鳩
你衰11之後同個官講兩情相悅得唔得？

咪話唔公平
個女既就爽完咩責任都冇
要罰就2個都罰

新北台南市又加分

心智未成熟

心智成唔成熟呢D只不過係借口
你13 14歲個陣真係唔知自己做緊既野係岩定錯咩

咁你認為個法律唔公平定點？

搞細路女/細佬仔會被拉嘅原意，
係假定未過13歲嘅男性/女性心智未成熟到可以做以上嘅決定，係為咗保障兒童，其實你知唔知？

所亂

喺法律上係假定咗未過13歲嘅男性同女性都係未有足夠嘅心智去自主作出決定，作用其實係為咗保障兒童，如果你哋咁樣講咁其實啲阿爸搞下女都唔係犯法啦？佢哋都可以講兩情相悅㗎

台灣真係性天堂

永遠得男既會被罰
要罰就2個都罰
唔係2情相悅既點樣做2百幾次愛
係被逼既一早講左出黎啦

好多12、13歲俾人氹兩氹就氹上床㗎啦，因為佢哋真係未有咁嘅心智去理解佢哋做咗嘅嘢之後會發生一個乜嘢嘅後果。

當然係有極端嘅例子，但如果你只係攞極端例子去講，咁其實你係完全曲解「法律面前人人平等」嘅意思。

早前挪威有單案例呢就係一個19歲童17歲嘅女仔就對一個12歲嘅男仔進行性侵，事後仲po上網添，咁個男仔當時其實都冇表示過唔好，拒絕，但結果最後嗰兩個女仔係俾人判左強姦。

照你咁講，呢個男仔，其實都好應該坐返幾碌，是嗎？

咁梗係
個男既又冇話唔好姐係都想做啦
又唔係俾人綁住強姦點解唔告埋個男

過撚曬時啦呢啲法例

係咪心智未成熟咁易俾人哄到
你諗下反送中咁耐d人夠話係d後生仔心智成熟俾人哄左去示威 犯法
佢地真係唔知自己為左咩而行出黎抗爭咩

咁你完全曲解晒個法律原意囉。

法律係保障大眾利益，睇緊嘅overall，
你就要挑啲極端嘅例子來講，

法律系假定13歲或以下嘅兒童係冇足夠法律上認可嘅心智同能力去做以上嘅決定，
而你就講個人經驗感受去假設，
你咁講咁諗先係真正嘅「唔公平」。

請你唔好將兩樣性質唔同嘅嘢混為一談，
反送中講嘅係「公義」，
搞細路女講嘅「私利」，
你撈埋一齊來講呢其實代表你係「公私不分」。

禁室培欲算啦

就係話點解要假定佢地心智未成熟
13歲好大個嫁啦喎

每次只係插一野就完？

咁請問你有冇一啲科學化、有代表性、有系統性嘅「證據」去証明現今社會中平均13歲以下嘅兒童係已經有足夠心智去做以上嘅決定？

我講緊係佢地既價值觀
佢地係唔係清楚知道咩係岩定錯

用日期範圍同頻率計出嚟

法律上嘅假定，係要經過好多科學化、系統化、可以兼顧唔同層面嘅研究同討論去達成呢個假設嘅，
就唔係淨係單單服侍你大爺一個嘅。

但係法律唔係「你講嘅」呀嘛，
你覺得個男仔有足夠心智去決定同承擔後果，
咁你有冇「證據」去證明現今社會中，平均數量嘅13歲以下嘅男女童都有足夠心智先？

就係因為法律唔係完美
所以先會有問題提出
依家就係覺得佢地可以倚住話自己未夠歲數就唔負責任
係犯法當下佢真係唔知自己犯緊法咩

你比粒糖都氹到十歲𡃁妹寫啦
一粒唔夠比夠一包好未
共犯
十五歲都未夠 兩情相悅都未必識解啦點樣兩情相悅法呀

同樣咁有冇「證據」去證明現今社會中，平均數量嘅13歲以下嘅男女童都冇足夠心智去分對錯？

咁你咪又係先入為主咁認為人哋係持住自己未夠歲數就唔負責，

但係我問緊你嘅係咪你有冇D乜嘢「證據」去證明平均數量嘅男女童都係持住自己未夠歲數就唔負責任？

你依家唔同意嘅法律咪就係跟住呢啲證據去定立囉，唔係嘅你都唔會睇到啲咁嘅法律啦？

法律咪又人立
就係因為法律唔一定係完美先有討論空間
以前黑奴都係合法嫁啦
咁又算唔算有證據證明左黑奴係正確既事

咁咪又係條法律先入為主覺得人地係心智未成熟
所以唔洗佢負責
真實情況係點除左本人永遠唔會知
所以先話淨係罰一邊而另一邊唔會罰係唔公道

咁係討論嘅同時，你係咪應該提出一啲「證據」去支撐你嘅論點呢？

其實13歲究竟有冇足夠嘅心智呢一樣野係社會應用科學、發展心理學、人類學等都有好多相關嘅研究，我真係建議你去接觸下睇左先。

人哋有好多由無數人日日以繼夜去做嘅研究去支持佢哋嘅論點㗎，
唔係好似淨係你咁單單噏一句咁嘅咋。

你好好地真係攞份同意你諗法嘅研究出嚟去支撐你嘅論點先啦好唔好？

再補充，你攞黑奴做例子呢又係於理不合嘅，
法律唔係唔會變㗎，只要有新嘅科學化嘅有力證據提出，法律一樣要作出改變。

但唔係淨係好似你咁乜嘢證據都唔提出來求其鳩噏一句就要改變囉，所以如果你真係覺得個法律有問題嘅話，你好應該係呢方面盡你嘅能力去研究，去證明你嘅論點，去推動法律嘅改進。

人哋有好多由無數人日日以繼夜去做嘅研究去支持佢哋嘅論點㗎
咁不如你拎份研究出黎證明你既論點啦
既然有無數人做研究
咁應該唔難啦

同你講事實你又講假設，九唔搭八

我冇話要改變
我只係話件事好唔公道
然後之前講既野都係覺我件事唔公道既原因

識唔識咩叫例子
你覺得十五歲都未夠嘅𡃁妹寫嘅日記證明到係兩情相悅的話 又真係唔應該同你討論嘅

咁你個份「證據」呢？

我直情copy發展心理學中對幼年期嘅表述比你了解左先，長架，慢慢睇，大學讀心理學嘅實會接觸到嘅。

不過明唔明就睇你啦，因為如果冇讀過相關課程其實係幾難理解嘅。

例子？憑空話請佢食糖叫例子？
你都幾叻，大家溝通唔到
在下愚鈍

好唔公道，但係冇話要改變；
有問題喎，但你唔會企出黎。

咁你真係一個切切實實嘅「得把口」喎。

照文入面睇
Piaget 既無律、他律、自律3個階段
指出8 9歲已經開始有能力分辨對錯道德
而Kohlberg就認為13歲先會有能力
咁講到尾都係睇你信Piaget定Kohlberg
而Kohlberg都有指10歲開始都會接納社會既道德觀

咁討論下得把口有咩問題
如果討論下就一定要身體力行既
咁城市論壇講野個D咪好多責任要做

咁你其實都係貪口爽噏下姐

咁討論區就係咁嫁啦
俾意見個個唔一定要係做個個
話唔埋有人睇到我既意見覺得我係岩既
跟住走去研究

手機記錄掛

哦，咁嘥鳩氣啦。

法律以年齡去做界線嘅其中一個原因，係因為每一個人嘅心理發展都不盡相同，以年齡做界線其實係一個未夠準確但係對社會上大部份嘅人都能夠理解嘅方向去定立，當然你理解唔到我就冇辦法啦。

同埋呢啲研究人員身處嘅國家，
法律原則通常都係「寧縱無枉」，
而我理解到你論點中嘅原則係「寧枉無縱」，
咁似乎返大陸你會開心d。

我既觀點就係有做過就要負責
小朋友極其量都係唔罰咁重
而唔係完全唔洗罰/無責任

咁都有得拗
法律寫明同未成年少女性交係犯法架
你理得個女仔係未自願
你犯法未要坐監囉on9
做人未咁仆街啦
成班仇女撚

咁點解小朋友就唔洗罰咁重呢？

同埋，你會比一個乜嘢罪名個國一女呢？
行騙？誣告？定係誘姦教師？

呢個世界男女從來都唔平等架啦

所以我咪話係極其量
渣正黎做唔講人情既就好應該男女罰既程度都一樣
而冇一個罪名可以安插俾個女既就正正係我講唔公道既地方
點解未成年可以用黎做盾牌去避左法律責任
明明呢樣犯法既野係要2個人先做到
而當中又冇強逼成份

我覺得係 心智未成熟需要法律既保護 而且我估對身體都有傷害啦

冇一個罪名可以比個女嘅其實咪證明咗其實個女仔冇犯法囉，只係你接受唔到咋嘛，甚至根本唔關公唔公道事，正如人人口中嘅公道其實都不盡相同，你話你講嘅就係公道，唔通人哋講嘅就唔係公道？

未成年可以做咩都唔洗負責
爽歪歪
呢個就係對未成年人behavior 既positive reinforcement

日記?

唉，又返黎呢d複雜問題簡單化，
一竹竿打死晒一船人嘅講法，
其實你係咪比妹妹仔仙人跳呃過

講真，你喺網上講咁多歪理，
仲要自認鳩噏無錯，
完全莫視法律訂立嘅原意，
其實你都係似住自己唔需要負責咋嘛，
如果個女仔真係係咁不堪嘅話，
其實你同呢個女仔冇乜分別。

比個案例你，你明就明啦唔明我都幫你唔到㗎啦。

係美國細路拎老豆枝槍射死咗老豆，
個老豆前日先鬧過個仔頑皮。

照你諗法，呢個細路應該要接受死刑，
唔死都要判終身監禁啦，
因為殺人動機證據有齊晒。

係咪咁呀？

細路睇完摔角，以背摔將朋友摔到，
而佢朋友就因為頸椎折斷而死，
咁呢個細路應該要判誤殺啦。

係咪咁呀？

同埋如果照你講，
有錯小朋友就判輕d，
咁其實對成人都唔公平，
你嘅論點根本就自相矛盾，
你亦都做唔到你口中鳩噏嘅「公道」。

第一個case明顯殺人判佢有罪有咩問題
小朋友真係唔知殺人係唔岩嫁咩
之後第二個case係呀好不幸係意外
但意外就唔洗負責嫁咩
有做過就有罪冇做過就冇罪
而心智未成熟最多只可以係量刑上可以有酌情處理
而唔係可以完全冇罪

至於我咪講左要公平唔講人情既就罰則要係一樣
邊到有自相矛盾

如果你話未成年 心智成熟 清楚自己做緊咩
咁發生關係唔係應該兩邊都唔洗罰
點解係兩邊都要罰
罰個大人嘅原因就係覺得未成年嗰個唔識諗
成年嘅引佢做錯嘅決定
咁成年嗰個知有咁嘅法例都仲要做
我唔覺佢心智有幾成熟喎

國一得12 13歲咋on9
屌你都廢事

第一單：你個原則就係「寧枉無縱」，根本就同而家主流法律原則違背，所以我絕對建議你返強國住，因為強國法律原則就係你嚮往嘅「寧枉無縱」。

「你返你嘅強國啦，主流社會唔適合你㗎。」

第二單：你憑乜嘢話係意外先？又係你講晒啊？個細路係有做過喎，同埋你話阿媽有做過就要負責呀嘛，咁憑乜嘢有酌情處理先？而家細路仔心智可以發展到好成熟同大人一樣㗎啦。

最後，咁點解細路就罰輕，
大人要罰足？
照你咁講，依家啲細路心智都好成熟呀，
憑乜嘢酌情處理先，你又唔係法官。
你都答我唔到。

你啱，覆咗條戇鳩成晚，其實真係屌佢都費事

咪講左如果認為心智未成熟係一個重要到唔可以忽視既point
最多只可以係量刑上用呢點去酌情處理而唔係完全無罪
要最公平既就唔應該有酌情處理

你就淨係識咬住主流法律原則
依家我就係唔同意嘛
然後一直講主流就係岩就係正確
依家事實呢個case就係男同女相愛
之後因為未成年做愛呢件事係犯法
最後只有一方被罰

又唔係強姦 做愛就雙方都要做先做到
點解未成年又有特權呀
他只是個孩子呀

自己寫底自己罪證咁6uo

咪話細路冇咁既認知能力去做決定囉
唔岩既你既你咪問埋同智障人士做愛有乜野問題囉

酌情處理呢其實係牽涉寧縱無枉嘅原則嘅，就同你嘅寧枉無縱嘅原則違背。

你唔同意個法律原則，但係你又攞呢個法律原則裏面嘅嘢黎用，仲唔係自相矛盾？

仲有其實你都一直迴避緊文中指事情被揭發後狼師誣蔑女生性關係混亂呢個pt，但又你一直都假定個女仔有問題，你成日都講唔公道唔公道，係呢一點你又何曾公道過呢？

從來冇睇到你對男方係明知唔可以同未成年少女發生性行為嘅情況下依然選擇犯法嘅行為有任何譴責。

坦白講我覺得呢你仇女心態都好重。

條賓州就生係個男度嘅，如果男方唔同意，又點做呢？個男嘅明知犯法都做你唔鬧，你走去鬧個靚妹，你有幾公道啊？

定還是其實你就係嗰啲搞完細路就同人講你同個細路相愛嗰啲仆街呀？

講真我唔排除你係其實為咗幫嗰啲戀童癖人士（或者你自己都係啦）搵藉口。

最後，正如你前面所講，你都係鳩噏貪口爽之嘛，連討論都談不上。不過如果你想繼續鳩噏，心知乎繼續為嗰啲戀童癖人士搵藉口嘅話，我實奉陪到底㗎。

細路同智障恩考能力差好遠喎
同埋都講緊12 13歲唔係幾歲小朋友

樓上都講左人人有差別
咁唔通做完心理年齡測試先決定做愛犯唔犯法呀？
Prudent 啲咪用13歲做界線囉

你個世界淨係識2分法
一定要 寧縱無枉 / 寧枉無縱
唔可有灰色地帶或者中庸之道既
跟住我冇話個男既冇問題
佢係明知犯法之後做左咁咪俾人坐監囉
佢犯法然後俾人罰仲要話佢D咩?
之後睇新聞資料女仔有本筆記簿係寫同個男既相戀
姐係佢都係under自己free will去做唔係俾人逼
所以佢都係應該要被罰嫁

同埋你係咪開始冇point要人生攻擊
開始要話人係仇女又或者戀童

同埋你講有做過就要負責，可以咁樣講，
一個女仔信錯人，
仲要俾人誣告自己搞三搞四性關係混亂，
然之後要上庭喺公眾面前再重溫呢啲咁不幸嘅經歷，佢其實已經係為緊佢自己嘅行為負緊責，只不過唔係喺法律上。

如果你係都要個女仔負返法律上嘅責任，你又可唔可以提出究竟呢個女仔犯咗啲乜嘢法例呢阿戀童癖人士？

咪話左用13歲做界線
D人就可以侍住自己未夠歲做免罪金牌
有份做就應該有罪

懷疑戀童癖人士，係你自己話自己係鳩噏先㗎啵。

咁我鳩up對你作出人身攻擊又有咩問題呢？

你係認真討論嘅我咪同你認真討論囉，
你要繼續鳩噏咪陪你繼續鳩噏囉。

你個D所謂既不幸嘅經歷只不過係你單方面既幻想
你唔俾佢做愛好撚爽?
然後分左手開始嬲就去屈鳩個男人誘姦佢?
講左咁耐都係話一件有2個人自願參與既犯法行為
最後得一邊要負責
你就問人犯左咩罪
就係依家冇呀嘛

but你繼續屈我係戀童
諗起你面紅耳赤個樣我就好開心

又係度冇U2個女仔係似住自己未夠歲數做免死金牌，有份做就應該有罪，咁唔該你提出一個罪名俾個女仔先啦。

冇問題既你咪繼續屈
你可以屈我係一隻半米高既觸手外星人都可以既
淨係知有人嬲嬲豬囉

罪名係與未成年少女發生性行為既共犯囉

放心我轉左心態啊，而家係陪緊你9up緊

你個D所謂既「做愛好撚爽」嘅經歷只不過係你單方面既幻想
你唔俾佢而家好撚後悔?

你講唔出個女仔犯咩法，你作一個都好呀，你連作都唔作，我咪繼續陪你夠噏囉

梗係冇問題啦我9噏咋嘛，懷疑戀童癖人士

係呀根本就冇人知佢諗咩
所以根本佢係可以冇負過任何責任
所以先話佢明明有份犯法
事後又可以兩袖清風咁行開

咁唔公道喎，懷疑戀童癖人士🤣

放心啦唔夠人講之後人生攻擊係常見既事黎
我好體諒你既心情

唔公道係邊呢

快D多D攻擊我啦
哇我真係好受傷呀
哭哭呀

但係而家個法律中，個女仔係冇犯法啊，你咪繼續嬲嬲豬囉

咁我都好體諒你9噏唔使負責好撚爽嘅心情嘅，懷疑戀童癖人士😁

所以我先話唔公道
有份做冇份罰
咁你一開頭駁咩鬼姐
直接彈句現行法律下佢係無罪咪得

9up咋嘛洗咩講理據證據姐，你講嘅，懷疑戀童癖人士

哇我用咁大段說話你陪你夠噏，你應該好開心啦係咪，懷疑戀童癖人士

唔夠講就人生攻擊
真係好適合你

唔好咁讚我啦，我都係陪你夠噏咋嘛

以為自己好夠料點知又講唔服人
最後老羞成怒
我見到你依家墜落到淨係識人生攻擊就真係好快活

我梗係唔夠你講啦，你9噏之嘛，懷疑戀童癖人士

唯一可能既受害者只有兒童
點解受害者都要有罪
我認為條法例係旨在保護冇認知能力既人受侵犯, 而唔係禁止同兒童性交呢件事本身

做乜咁認真啫，你夠噏我咪陪你夠噏囉，洗咩講得服你姐，你都講唔服我啦，懷疑戀童癖人士

暗黑兵法

唔1314就要同你攬炒

唔好覆佢啦，佢前面都已經講咗其實佢只係夠噏緊，我就話陪緊佢夠噏姐

又多個，

內文呢就根本冇提過強姦，
我就唔知你喺邊度睇出嚟啦。

點解你要覺得佢係受害者先
明明呢件犯法既事係2個人都自願做
然後就因為大眾認為12 13歲既人係冇認知能力
所以佢就可以免除責任?
我覺得保護兒童係要既
但唔係教佢地唔洗為自己做過既野負責
新聞入面寫既就係佢地本身就有本筆記簿證明佢地係相戀
但結果就得一邊受罰

因為條女未成年囉
而家講緊戀童啊on9

我無話強姦

八達通有儲transaction

因為條女未成年囉
而家講緊戀童啊on9，
懷疑戀童癖人士

係啦係啦唔夠講就潛啦
老羞成怒

即係你認為如果智障人士冇認知能力又覺得做愛好爽既話都要因為俾人sexual abuse而負責？

我講緊大眾判決個標準啊on9仔
唔撚睇野又搭嗲

咁戀童都拉得啦係咪？

我唔敢潛，你都未潛
夠噏又有乜嘢好嬲呢

首先你個前提係錯既
智障人士唔會冇認知能力
佢地鍾意D咩唔鍾意D咩係有能力自己決定
你試下餵舊屎俾佢食睇下佢會唔會反你台

係呀

見光所以拉咪就係

咁你問話點解個女仔冇事呀嘛，
咁人哋咪答咗你個男人係衰與未成年少女發生性行為囉，咁法例上同成年人發生性行為唔係犯法㗎嘛。

所以個女仔咪冇嘢囉，
其實乜好難理解咩，點解咁多人都咁問嘅？

唔影響我問你果條問題架喎
Rephrase
即係你認為因為智障人士(有限度認知能力)做愛而俾人sexual abuse又覺得好爽的話, 個智障人士要負責？

又係你話錯就錯啊？

唔好意思啊，知道你9up緊嘅

係咩，我聽啲社工講，
智障人士其實都會因為某啲原因而選擇食屎嫁喎

唔係好難理解，有清解答左添，係有條友無啦啦衝出黎寸，我都唔知佢做乜

呢件事唯一個問題係
到底事發當下
係唔係2邊都係心甘情願咁做既
如果係既就根本唔應該犯法

另外我唔明你問題入面
點解你會覺得做愛就係 sexual abuse

一個冇能力做決定既人
你去take 佢advantage
就係abuse
情況同你屈一個老人痴呆既人立一個唔fair既遺囑一樣

點解要覺得係take advantage
你用智障呢個例子太虛好難定奪
睇番新聞個pair 犯法個陣係相愛
點解要睇成男既take 女既 advantage

我既舉例其實你當兒童=老人痴呆=智障就得
佢地根本冇能力去做決定(立遺囑又好, 做愛又好)
無論佢地係voluntary(相愛)同你做定唔voluntary
你都係abuse緊佢地

主要係15歲真係太細 諗野好容易衝動所以就算錯左比成年人個責任都冇咁大

唔可以做先例者

如果今次唔駛坐，下次d人咪可以用呢招脫罪

就算情況唔同有唔同判法，開咗個頭就一身煩

邊個會想做

咁當然abuse係唔正確
但問題個重點就係
到底另一方個目的係唔係想take advantage
如果係既咁當然係有問題
但新聞入面有寫佢地本身係相愛仲有筆記為證
點樣可以斷定個男既一定係立心不良?

斷定唔到架
我都可以話老人痴呆遺囑啲錢捐去721架
你有個好既出發點 justify唔到你要一個做唔到決定既人去做決定

Agree,我係覺得上面條友9噏當秘笈啫

就係因為斷定唔到
所以先覺得係咪雙方都要負責任
而唔係得一邊被罰

大眾判決？咪就係大眾都覺得戀童有罪囉
仲要走出黎柒問點解點解條女冇事？
一單還一單啦 而家唔係勞資糾紛
唔洗叻出切走出黎眾人皆醉你獨醒啦on9

正正正正正正正正㠪

男嘅立心有幾不良，內文提哂啦，你有冇睇內文㗎？

「她不過女孩升上國三，理解自己只是方男的性玩伴，逐漸減少跟方男獨處及嘿咻的次數，從每周1次慢慢疏遠到每2周1次，國三畢業就不再讓方男碰，升上高中更停止與方男往來。

方男急於挽回，頻頻向女孩家人造謠女孩上網結交損友、加入玩樂群組，所以功課越來越差。女孩家人誤信方男好心關懷，還把女孩交往狀況與手機交給方男，方男因而掌握女孩行蹤與近況。女方屢被母親等長輩責罵，更被停用手機與上網，得知原來是方男搞鬼，連她的朋友都聽到方男傳來她的壞話，女孩不再沉默，2016年11月負氣說出與方男那段不堪往事，把家人都嚇壞了。

不料方男挨告後，把責任撇得一乾二淨，堅稱自己絕沒對女孩不軌，女孩出庭說出方男下體龜頭有2個黑斑特徵，經檢察官指揮法醫勘驗屬實，方男竟怪罪女孩趁他喝醉無意識，主動替他口交，事後才告訴他，不然2人本來僅牽牽小手、親親小嘴，但從沒交往。

女孩難過拿出方男給她的情書、送她的「真鑽」項鍊，還有2人情濃時在臉書問答2人在一起是第幾天等對話，以及她用筆記本詳細記錄2人開始交往後的點點滴滴，她說願意把身子給方男，是因為方男給她很多承諾，但方男做不到，結果分手後，方男卻以自殺企圖要脅她，又到處造謠逼她回頭。」

「向女方家人造謠女生上網誤交損友」

「女方屢被母親等長輩責罵，更被停用手機與上網，得知原來是方男搞鬼，連她的朋友都聽到方男傳來她的壞話」

「不料方男挨告後，把責任撇得一乾二淨，堅稱自己絕沒對女孩不軌，女孩出庭說出方男下體龜頭有2個黑斑特徵，經檢察官指揮法醫勘驗屬實，方男竟怪罪女孩趁他喝醉無意識，主動替他口交，事後才告訴他」

「女孩難過拿出方男給她的情書、送她的「真鑽」項鍊，還有2人情濃時在臉書問答2人在一起是第幾天等對話，以及她用筆記本詳細記錄2人開始交往後的點點滴滴，她說願意把身子給方男，是因為方男給她很多承諾，但方男做不到，結果分手後，方男卻以自殺企圖要脅她，又到處造謠逼她回頭。」

上邊呢幾段節錄已經講得出個仆街係有幾咁立心不良，我好想睇吓你點樣幫個仆街兜。

樓上巴打講得岩
同你講都哂氣
我認為同細路扑野/老野立遺囑本質係冇問題
亦冇任何一個人需要受罰
但當佢地不能做決定時你誘使佢地做決定
無論你個出發點有幾好定佢地vol唔voluntary
你都係abuse緊佢地, 亦都唔moral
而成件事唯一可能既受害者就只可能係細路/老野
佢地係唔應該要被罰
完
唔覆啦屌

每星期兩次

玩左咁多年咩都抵

係啦，你叻到應一應啊
最撚叻係你好唔好
條友九唔撚搭8你又跟住晒
有親？

房思祺

其實戀愛日記之類嘅野，
係女仔間真係幾平常，
甚至而家好多都仲有寫。

有啲人可能會問點解唔用Facebook寫，
因為對佢哋來講，
一本實物嘅日記其實係容易keep Secret 。

我學生時d女友10個有8個都會寫，
有啲仲會好似帳薄咁樣寫低我應承過佢哋嘅嘢，
可惜往事如煙。

就係因為大眾一方面認為因為佢係未成年所以佢一定係受害者
所以我先會有疑問
到底係咪真係存在受害者
定呢個只係分手既報復行為

有d男人係永遠都唔會明。

我自己係因為曾經接觸過被誘姦、甚至被強姦嘅女學生（一個15歲，一個案發時得12歲），先了解到佢地嘅諗法。

睇完書就會明，
見到上面有啲人仲笑緊點數259次，就覺得好心酸
比少少同理心好唔好

男嘅立心有幾不良，內文提哂啦，你有冇睇內文㗎？

「向女方家人造謠女生上網誤交損友」

「女方屢被母親等長輩責罵，更被停用手機與上網，得知原來是方男搞鬼，連她的朋友都聽到方男傳來她的壞話」

「不料方男挨告後，把責任撇得一乾二淨，堅稱自己絕沒對女孩不軌，女孩出庭說出方男下體龜頭有2個黑斑特徵，經檢察官指揮法醫勘驗屬實，方男竟怪罪女孩趁他喝醉無意識，主動替他口交，事後才告訴他」

「女孩難過拿出方男給她的情書、送她的「真鑽」項鍊，還有2人情濃時在臉書問答2人在一起是第幾天等對話，以及她用筆記本詳細記錄2人開始交往後的點點滴滴，她說願意把身子給方男，是因為方男給她很多承諾，但方男做不到，結果分手後，方男卻以自殺企圖要脅她，又到處造謠逼她回頭。」

上邊呢幾段節錄已經講得出個仆街男人係有幾咁立心不良同復仇心理，我好想睇吓你點樣幫個仆街兜。

我指係，有啲男人係睇完都唔會明，例如個位Gay界四大天王，因為佢哋已經先入為主咁認為女方立心不良。

「女孩難過拿出方男給她的情書、送她的「真鑽」項鍊，還有2人情濃時在臉書問答2人在一起是第幾天等對話，以及她用筆記本詳細記錄2人開始交往後的點點滴滴，她說願意把身子給方男，是因為方男給她很多承諾，但方男做不到，結果分手後，方男卻以自殺企圖要脅她，又到處造謠逼她回頭。」

係呀個男分手之後係仆街
佢又做唔到要承諾既野
但呢段已經寫左
明明係女方自己同意獻身
依家就得個男既被罰

咁呢啲男方嘅行為呢，你唔好選擇性失明啦唔該。

「向女方家人造謠女生上網誤交損友」

「女方屢被母親等長輩責罵，更被停用手機與上網，得知原來是方男搞鬼，連她的朋友都聽到方男傳來她的壞話」

「不料方男挨告後，把責任撇得一乾二淨，堅稱自己絕沒對女孩不軌，女孩出庭說出方男下體龜頭有2個黑斑特徵，經檢察官指揮法醫勘驗屬實，方男竟怪罪女孩趁他喝醉無意識，主動替他口交，事後才告訴他」

如果個男嘅唔係立心不良呀，我想問其實個女仔點會作出呢個選擇，你唔好喺倒因為果啦。

內文都講啦，個女嘅本來係已經係疏遠佢㗎啦即係唔諗住搞大件事㗎啦，係個男嘅自己剪到去騷擾個女人先至搞成咁㗎咋，你其實有冇睇內文㗎？

咪講左個男既係仆街
但邊個話女就唔可以同壞男人相愛?
依家結果出左黎就係明明2個都有份扑野
之後就因為個男既係仆街
所以淨係罰個男
而個女既明明係自願又唔洗罰

屌
唔係新北市
比人追翻分la

當佢地不能做決定時你誘使佢地做決定，
無論你個出發點有幾好定佢地vol唔voluntary，
你都係abuse緊佢地, 亦都唔moral，
而成件事唯一可能既受害者就只可能係細路/老野
佢地係唔應該要被罰。

我贊同呢位絲打嘅論點，
你亦冇回覆甚至乎反駁得到，
所以我用黎回覆你。

你再loop你啲鳩噏當秘笈，
我就陪你夠噏到天荒地老

男既係仆街要罰，女方做咗啲咩要罰？
你條撚樣喺度為呦而呦，2個都有扑野就要2個罰哂
依家個男嘅係因為扑野比人罰咩，佢係因為搞細路女而罰，你訓醒未呀傻鳩男權撚

憑咩覺得佢冇能力做決定
只不過係強加落去俾佢既設定黎

個女既係咪唔知個男既同佢扑野係犯法既先
如果知既又算唔算係縱容他人犯法

好似係係先誣蔑女方立心不良，而莫視男方嘅復仇行為波

舉個例姐
正如你幻想女方係受害者一樣

你又係度誣蔑女方係明知故犯
同埋縱容他人犯法係冇違法架，
你睇黑警放打人藍絲走就知啦

我冇幻想啊，喺法律上女方係受害者喎，無論你係幾咁想為戀童癖人士平反；
不過你就誣蔑緊女方係加害嘅一方。

所以就話呢個法律唔公道

學生妹

絲打，呢位懷疑戀童癖人士嘅主張，係指如果犯下有關戀童癖嘅行為（例如誘姦未成年少女），如果係雙方同意嘅話，系應該男女雙方都要受法律嘅制裁。

佢呦呢樣野先係真係荒謬。

所以咪就係你話就係公道，人哋講嘅就唔係公道囉，有你講就冇人講，為呦而呦。

表達意見姐
係你自己起晒鋼發晒癲
係你接受唔到人地有其他意見

唔好講到咁好聽表達意見，
你自己都講咗你喺度鳩噏啦，
咁我咪陪你9up囉

補多句，懷疑戀童癖人士

繼續嬲啦
見住你嬲我就開心

即係有600萬人反對

點會嬲呢，我陪你夠噏咋嘛
相反睇嚟你好介意戀童癖呢三個字喎，唔係嬲吖嘛？

你咪繼續講
你出埋公海講呀嘛驚人睇唔到咩

我梗係繼續講啦，因為你都繼續夠噏嘛🤣
我陪你嘅咋

不過我都好贊成你出公海開個post去夠噏你嘅主張㗎

喂你打漏左D野呀
快D打番啦如果唔係我點樣先會嬲嬲豬

你會繼續覆我，都代表晒啦

彼此彼此啦

大家咁話啦

由頭到尾得你一個唔夠講係道潑婦罵街
快D鬧我啦如果唔係你點嬴呀

夠噏呀嘛，你都係咁咋嘛

我一句都冇鬧過人
係你自己唔夠講起晒鋼

同埋呢度都冇人講輸贏，好心你唔好咁重勝負心啦，咁做人會好辛苦㗎，尤其你嘅原則同個世界嘅相差得咁遠嘅時候。

係呀係呀你快D鬧啦
如果唔係點表示到你先係有道理個個呢

你話呀嘛，夠噏呀嘛，咁講乜都得㗎啦，你唔係依家先來介意呀嘛？

唔夠講咪要鬧人囉

夠噏又邊會有道理呢？

學你話齋，我向你表達意見啫

係呀叻啦
唔夠講咪話我淨係9up係冇道理嫁啦

同埋呢，唔夠人講呢就唔使鬧人嘅，學你咁樣不斷將個問題無限loop，避開晒所有自己答唔到嘅問題，等人哋知難而退都得㗎（好似上面嗰位絲打咁），我真係跟緊你學嘢㗎

邊到有避開呀
你咪又係講唔出點解可以假定國一既女仔可以冇能力自己做決定

點解硬係會有啲戇鳩仔懶係與別不同， 係咪以為懶係有獨特見解，同世俗觀念唔同，就好清高？

9up係你自己自認咋嘛
同個鳩噏嘅人講道理，
咪等於同個精神病人講道理一樣
大家一齊鳩噏先係公道

我既9up就有文有路既
你個D就真係亂咁黎

因為你一開始就誣蔑個女仔係立心不良呀嘛
不過既然鳩up得咁開心，你又講唔覆我，我又講唔覆你，咁咪繼續鳩噏落去囉

你都係誣蔑個女仔一直都係俾人呃
又睇唔到個女仔係自願獻身

你有文有路地鳩噏咪都係鳩up
大家都係鳩噏，大家都係屎，你就算標榜自己有幾好味，除咗啲有特殊癖好嘅人之外，你都係一舊屎嚟嘅咋，唔好咁介懷啦

你就係唔夠講然後就標榜自己係9up

其實上邊我真係服晒你㗎啦，
好多人都覆咗你㗎啦，不過你唔同意姐。
即係你要睇你可以自己上上面睇啦，
同一句說話要打N次咁覆你d 9upp，
倒不如陪你繼續鳩噏仲開心啦

配合你姐，你鳩噏我認真為咩呢？
梗係一齊鳩噏就最開心啦

點解一定要同意人地睇法
我係有我睇法然後我講我睇法既理由
跟住係你自己發晒癲起晒鋼

知啦唔夠講又唔敢認

試吓你畀人屌咁多次睇下你會點？

台灣真係無奇不有
現實仲誇張過h漫
中一啊屌你

然後你話你自己係鳩噏呀嘛，
咁我咪陪你夠噏囉。

唔係自願既第一次之後就去左報狗啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

夠噏又使乜要夠你講姐，你太有勝負心啦，
又要鳩噏又要包頂頸，正如你所講，夠噏咋嘛使乜咁認真啫

係啦係啦
繼續用呢個理由去說服自己唔夠講既事實

個事實咪就係你喺度鳩噏囉，你講嘅，而我咪陪你夠噏囉

你唔使同個個鳩噏緊嘅人咁認真㗎師兄，呢個懷疑戀童癖人士美其名話自己表達意見，其實已經認咗自己喺度鳩噏㗎啦。

繼續咁同自己講
個心會好受D

咁唔怪得香港人咁鍾意台灣啦

唔怪得佢講啲嘢咁弱智啦

你快D搵多D人圍爐取暖tim呀
如果唔係驚你唔開心

唔差在我copy埋出黎

條友：咁討論下得把口有咩問題

我：咁你其實都係貪口爽噏下姐

條友：咁討論區就係咁嫁啦

有你喺度回覆我，我已經好開心㗎啦

老豆搞女幾多歲都唔得
亂倫係另一樣野

一星期兩次 兩年半 加今個星期未搞第二次
52*2*2.5-1=259

岩，亂倫係另一樣野。

不過「喺法律上係假定咗未過13歲嘅男性同女性都係未有足夠嘅心智去自主作出決定，作用其實係為咗保障兒童」呢個係事實，男方係確切做咗呢一樣野，即使當時係你情我願。

所以，如果大家係企起同一個法律基礎上，同細路女發生性行為必然係錯。

啲小學生都話大個要同爸爸/媽媽結婚啦
13歲你覺得有幾成熟啊
你千祈咪撚生仔

蘋果台灣啲風化案嘅插圖真係別有一番風咩

盲？

她拿出記錄2人相戀的筆記本為證

法就放左係到，大家都要守
你唔犯就冇野，一個大男人生存咁耐唔知要保護自己？保護他人？
女仔未成年入世未深，真係傻更更比人搞大左點？
公平喎，你個女比人搞下囉，到時睇下你會唔會放走個麻甩佬囉

公平喎
你拎個心智未成熟既講公平又公唔公平啊

下，唔通黑警知自己係錯咩？
唔同時段同角度都會做成認知有唔同
尤其愈細個，所接觸到既層面同經歷愈少
佢所知到既對錯係唔全面既
請問聲，你細個偷錢知唔啱，係知道收獲係要有付出定你知道啊爸阿媽會打柒你所以唔啱？
如果係後者的話，會造成冇人知冇人打就冇問題既心理暗示
如果係前者，就會知付出先有收穫，拎人地既財產係對人地唔公平，而且會令社會唔安全

半年259次

床上呂布

而家唔係強姦罪喎 係誘姦
你知唔知有咩分別架

我知，你想講細路女唔識呢個問題
我上面有睇過其他清講
大家都係討論下啫

其實研究顯示10-14歲嘅小朋友已經知咩係性行為，亦都開始了解社會普遍概念，你自己研究下先啦
我唔明白點解討論過程你可以人身攻擊
同埋13歲都中學生啦，咪撚玩啦，大把中一二個啲學生老積過你同我啦，啲低form女仔成日都講邊個邊個好撚靚仔架啦，你唔係呀嘛

我冇話個男既唔要罰
只係個女既都應該要罰

你既意思係指中學生冇上過性教育堂咩
真係唔知未成年性交係犯法嫁咩

點解可以判定中學生就心智未成熟

個女點解要罰

Agger 藍屍邏輯

唔該清
清晰好多

個女既自願同個男既扑左2百幾次
依家東窗事發就男既負晒責
女既就繼續美好人生

而加係個男既犯法喎
不如你講下個細路女衰咩?
同成年人扑野唔得架咩?

所以我就話個法律係唔公道
一樣要2個人先進行到既犯法行為
當中又冇強迫成份
點解最後只得一方係要負責

其實心智成唔成熟同個細路老唔老積真係冇直接關係，你要確實知道一個人心智成唔成熟係要搵心理學家去做Test再分析先至會知。

但問題就嚟啦，每一個人嘅心智發展其實都唔一樣，有人快有人慢，咁如果你要求絕對嘅公平嘅話，其實你係要同每一個人都做Test做分析你先至會得到個確實嘅答案，咁個社會有冇咁大嘅資源去同每一個人都做Test做分析然之後再去界定佢哋嘅心智成唔成熟呢？

法律用年齡去做界定，其實就係為咗保障大多數人嘅權利，所以先至去用一個唔係最準確，但係大多數人都可以理解嘅準則去界定。

如果你認為呢種界定方法係有問題必須要改變嘅話，我都想請你諗一諗，究竟仲有乜嘢其他更加準確、社會上嘅人可以好快就理解清楚得到、而又唔會對社會帶來超負荷的界定方式，用以去保障兒童的權利呢？

10-14歲知性行為，亦都開始了解社會普遍觀念，呢個係冇錯嘅，但係喺發展心理學裏面，呢個range嘅青少年，亦由於青春期嘅關係（我相信你都知道荷爾蒙對人嘅影響可以係有生理上同心理上），佢哋其實會出現概念模糊或者自相矛盾嘅情況，以法律就係以呢一個必然會出現嘅情況先去界定13歲或以下嘅青少年唔需要付法律責任。

你又來鳩噏啦？

咁當然年紀大知法犯法去誘導小朋友係唔啱啦，至於點樣去釐定小朋友嘅權利同責任，又係一條慢慢長路........

事實上個女仔的確係告佢誘姦而非強姦
當中冇逼迫嘅成份係入面
誘姦罪嘅死症就係用語言偽術氹未成年少女發生性行為
只要佢有利用佢大人嘅權利 或 隨口講嘅 假嘅承諾
同未成年少女性交 咁佢就係有罪
個細路女心智無論有幾成熟都好
個男嘅都係有罪 因為台灣有誘姦罪 佢都明知故犯

其實上面好多人都答左類似嘅嘢㗎啦，只係你哋選擇性失明姐。

其實同人討論呢就理應係大家都企係一個中立嘅準則之上，但係如果你自己已經唔同意呢個準則嘅話呢，正如你所講，其實都只會係夠噏，係唔會有任何結論的。

所以學你話齋，我哋都係鳩噏算啦，你咁認真又為乜呢？

除非科技進步都突然出現一種新嘅分析方法係比年齡做界定更加準確更加容易令人理解而社會有負擔得到，如果唔係，目前我哋亦都只能、亦都應該跟着呢一套法律去行，二千祈唔好似某啲人一味喺度講唔公道，但係又冇辦法提出一個更加適合嘅方法咁。

你係覺得條法例唔公道定年齡set得太高?
如果係5歲既，又係咪個細路女要負責任?

我係指出現行法律既不足
令到有一方係未成年性交呢件事上面係免責
而唔係要搵一個現有既罪名去安插俾個女既
如果你認為法律係絕對正確不容討論既
遲下國安法國歌過左希望你第一個出黎捍衛呢2條法律

師兄，我建議你唔好再同呢一個人去糾纏，佢喺上邊嘅文中已經講到明自己其實係夠噏貪口爽，所以只會浪費你嘅精神，除非你選擇好似我咁陪我鳩噏啦

咁啫係點解要立條咁既法？

點解法律唔罰埋個細路女？

上面有清答左
爬文

我係指心智未成熟只可以係量刑上既酌情處理
唔應該完全免責
如果唔係點俾人意識到做緊個件事係錯既
5歲又好13歲又好
唔應該用年齡做免責金牌

屌 見你尻Up唔駛本
講野好似毒撚咁冇Common sense
但以為自己睇野好撚理性

點知咁快收皮
咩撚野慢慢長路
社會上有咩議題唔係慢慢長路
廢話

人地叫你比Suggestion有咩好方法介定
心智成熟
你完全0 points
仲即刻cap水 好肉酸

咁你俾個見解黎囉
成個po講撚左咁耐
你俾個答案完撚左佢啦
你咁撚叻仔
你實得嘅

呢2句出自你把口真係好諷刺

你有無高見啊，先破後立
有就攞出黎啦兒登仔

個成年人坐監咪俾人意識到件事係錯
其實有幾難理解
2個人根本做緊唔同既事
一個係同細路扑野，一個係同成年人扑野

上面有人講左點解
為駁而駁 以為自己好撚有Point 其喺連common sense都冇

任何法律都係需要不斷嘅更新㗎啦，但你必須要承認一樣野，目前就係除咗以年齡去做界定之外，根本就冇更加準確、更加容易令社會大眾明白而又唔會令社會超負荷嘅方法去重新做過界定。

如果你提出唔到嘅話，你當然可以選擇繼續鳩噏，但係你都要接受。

唔好意思，我係唔同意大陸法，而香港行嘅係普通法，兩者根本就係水火不容，對於呢啲強行加落去嘅惡法，我係反對嘅，你亦唔需要講話我自相矛盾，因為兩套法律根本就唔應該亦都冇可能合埋一齊去用，人大強行以一個大陸法套落去行普通法嘅香港先係真正嘅自相矛盾。

261 樓 自己冇common sense就睇啦
又毒又蠢又懶

咁個細路女呢
係佢角度咪就係因為我未夠歲數
所以可以犯法同時又唔洗負責

講野啦高人
兒登仔學我cap水？
無科就學我一齊抖下先啦

其實未成年係好容易受影響
老實講雨革果陣我都係中學生，純粹因為覺得不義，警察用過分武力先出去，對政制一啲理解都無，但我果陣係出左去支持「真普選」。
其實有好多後生對反送中認識、反彈未必咁大，只係對政權暴力既憤恨驅使佢地出黎？ 每次警犬用完武力 下次集會都特別多人。

我覺得心智唔成熟唔一定做錯決定，但如果為個人利益去哄騙青少年，誘姦少男少女就一定係罪，成人應該知法律唔容許咁做，而做左就要付上法律責任。同理，示威者犯法可以拉，但唔可以用私刑同埋應依法判刑，但失職警犬既警犬都同樣要拘捕徹查。

香港搞成咁就係因為不公義，唔好太美化同立場既人，黃既一樣有仆街。

佢唔係因為未夠歲數可以犯法
佢係直頭冇撚犯法
而加唔俾同成年人扑野咩?

負責 負責 負責 負責 負責 自罰錯字

所以個細路女得到既認知就係
啦你地扑我呢就你地犯法
我呢就冇問題既
所以呢我可以周圍了人扑野冇責任要負

又成隻狗咁亂伏
成個Post得你同另一個傻仔
喺度問啲戇鳩問題

依家唔係我哋叻
係你地兩個戇撚柒鳩
冇common sense
以為自己思想好獨到

比答案
比咩撚嘢答案

其實個女仔係告個男人誘姦，
而上面已經有人解釋得好清楚誘更嘅法律定義，
你繼續唔接受係法律呢一個相對來講最中立嘅準則上去傾呢，學你話齋，其實你只係繼續喺度鳩噏。

咁狗噏你就唔好咁認真啦

有咩問題?
佢用支槍指住你逼你扑?

我係質疑到底應唔應該俾心智未成熟作為免責既考慮
咁樣做佢會學到d咩

又成隻狗咁亂伏
成個Post得你同另一個傻仔
喺度問啲戇鳩問題

依家唔係我哋叻
係你地兩個戇撚柒鳩
冇common sense
以為自己思想好獨到

比答案
比咩撚嘢答案

你講野好似狗吠

冇問題嫁現行法律上
只不過係咁既法律實在教育唔到人要為自己做既野負責

佢撩你你就要做？大把人撩你打交啦，成人唔係應該有自制力？而事實上佢用過激行為撩你你一樣可以報警，告非禮。 講真如果你可以比個細路女引到，責任真係喺你度，

唔好拗啦，其實難得你同佢都係認真討論緊，都總好過我對面嗰個係為呦而呦。

其實你對上嗰位師兄都承認咗係目前，法律上以年齡做界定係一個相對來講準確，而社會上大部份市民都能夠理解而又唔會加重社會負擔嘅界定方法。

當然，如果將來真係搵到更好嘅解決方法，我都一定會支持，但係如果而家係根本就冇嘅話，其實我哋只能夠繼續遵守。

我又要再重複一次，師兄我真係建議你唔好同呢個人糾纏，因為呢個人喺上邊嘅文中已經講到明自己係媾合貪口爽，你同佢認真只係浪費緊你嘅精神，如果你選擇陪佢夠噏，你會好過一啲

法律既原意唔係要教人正確價值觀咩
依家個細路經過呢件事學到d咩
定係法律只係為左罰人

冇錯何需負責?

佢無啦啦搵野質我又講野無point
本身真係討論緊
佢都唔係講個回事

其實各人為自己行為負責係無錯既，但細路對社會既認知偏差通常出於父母... 至少去到佢對社會有一定認知先可以用懲罰？ 極端啲講一個嬰兒唔小心撞跌野害死左人 係咪要判誤殺？ 我覺得認知程度都幾緊要， 當然呢樣野好難量化，但至少法律比左個客觀標準出黎，我「估」都有一定既科學根據既。

錯晒 邊個國家靠法律教人價值觀 痴撚線 你係咪中二病發作

我都係驚啲心智未成熟既人睇到好似佢咁憤世嫉俗 cls 講完收工

咁依家個case講緊係中學生嘛
唔通中學生完全冇是非道德觀咩

法律正正係用年齡保障緊果班認知程度唔夠既人，至少中學生唔會知有左bb 代價有幾大，對身體傷害有幾多

我應該講好d
法律係教人社會既規範
而個細路可以參與一件社會唔接受既事（未成年性交）
然後咩責任都冇
點樣教到佢規範呢

我覺得保障佢地係岩既
但唔係縱容佢地做錯事之後唔洗負責
最多就唔罰咁重嫁姐

其實喺發展心理學上都已經作出左一個好確實嘅界定，而法律亦都係係科技、研究嘅進步中不斷完善當中。

法律係懲罰性既 社會規範同價值觀係家庭同學校、社交群體（我覺得仲有新聞）教你既，唔通每個人都逐條法例犯一次先有價值觀咩？

你覺唔覺得佢既懲罰同教育會喺由屋企人再進行一次

都保障埋成年人 講到明幾多歲唔卜得 你要受唔住誘惑犯法，行過金鋪都可以啦

咁點解法律要存在先
就係話俾大家知邊d野係大家唔接受既
然後就係發生左呢件事
個細路做左樣大家唔接受既野
然後可以咩責任都冇
咁佢點意識到自己做左樣大家唔接受既野呢

維持社會穩定呀，你有無諗過係個大人做左社會唔接受既事， 你問十個人 十個人都會話大人錯而唔係細路錯 ，喱個先係社會主流價值觀

咁佢應該要懲罰咪係我個point囉
到底要點罰就係另一回事啦

你講緊法律呀 唔好偷換概念 有啲野唔係法律做嘅
clean up your mind

咁國歌法國安法個d都冇問題啦
為左社會穩定嘛
都話社會唔接受既係未成年性交
咁性交係2個人做嫁嘛咁咪2個都要罰囉
如果你話社會係唔接受大人搞小朋友
咁係咪姐係小朋友搞小朋友就ok

點解唔係法律要做
佢係參與左社會規範下大家唔接受既事

國歌法如果係符合主流價值觀係無問題架，但無普選點知符唔符合

你將case改左做小朋友同小朋友發生關係既話，的確唔會由法律懲罰，會由家長教育

上面咪解釋左 lol

攪番清楚啲先 係社會唔接受攪小明友
所以大人定小朋友”攪小朋友” 都唔得
同埋國歌法國安法真係冇問題
係我地唔信任中共咋ma
美國攪國安法有人反？

其實呢係好多國家嘅法律上，如果未成年罪犯犯嘅一啲有組織、嚴重、甚至違反人性嘅案件（例如俄羅斯嘅12歲男童殺童案等），佢哋就係做緊你所講嘅嘢，嗰班未成年罪犯都需要為佢哋嘅行為負責，法院可能會審佢哋入特殊嘅兒童院/精神病治療中心監管直到18/21歲，現代d嘅甚至會要求佢哋帶電子腳鍊監察佢哋嘅行動等。

但係係而家講緊個單係誘姦，
個法律定義同原則相對來講已經係好清晰，
上面亦已經有人打咗出黎，
如果你繼續唔同其他討論者企喺同一個中立嘅準則（例如現今嘅法律）上去做討論，咁其實真係冇討論嘅必要，因為正如你自己所講，你只係喺度鳩噏嘅咋嘛。

所以咪話我覺得法律唔公道
2邊都有錯但得一邊受罰
然後就話呢d唔係法律管既

我講清楚少少 法庭會根據情況判 但一定唔會用刑事判監禁

搞小朋友呢件事係唔接受
而呢個case就係個小朋友自願俾人搞
咁佢算唔算有參與搞小朋友呢件事呢
係自願既係咪應該要罰呢

如果條女係20歲就條女問題姐
依家中一渣喎

第一，咩野叫對錯？你係用社會規範去形容對錯，而社會規範咪就係社會主流價值觀lol, 法律的確唔公道 但並不體現於此事上

啱呀，其實定立法律嘅時候，令一個好重要嘅考慮因素，就係社會上絕大部份嘅人都可以好輕易就能理解，如果我哋盲目咁樣去追求條法例要絕對嘅準確嘅話，當中就要用好大量嘅篇幅去進行界定解釋同埋規範，換句說話來講就會係嚴刑峻法。咁其實對個社會來講反而係一種壓制，咁只會令個社會一個唔健康嘅方向去發展（就好似強國咁樣）。

唔算 佢參與既係與成年人的性行為

咁點解佢地犯某d法就要負責
其他又唔洗呢
個小朋友自願俾人搞
係唔係都應該要負責呢

係，法律同人權好難平衡。
不過哩單野真係無咩爭議。

正字刑警：訂立

你又亂打稻草人
得你一個戇鳩仔問埋D戇鳩問題

你就應該收下皮
其他人討論就冇影響

好簡單 我自願比你殺 你會唔會殺我

呢個咪就係我同你睇法上既唔同囉
我就係認為佢係參與未成年性交
而你就係覺得佢只係同成年人性交

而家係搞未成年女童呀，衝出嚟

殺人係犯法既
所以有國家自殺都係犯法
假設我殺左你 咁我就殺人罪啦
然後你係咪有參與到殺人呢個行為
你自願要人殺
所以你都係應該有罪

你都唔係同我企係同一個法律原則上嘅，咁點討論呢，我同你都係鳩噏算啦，學你話齋

由頭到尾都係你自己接受唔到有人同你睇法唔同

睇吓你條戇鳩仔由18 樓開始尻Up
你講左好多戇鳩野好難跟捉

成年人vs細路女 都仲要問垃圾問題

利用未成年既心智

印度佬係咪你祖先既種族阿
D女唔生個西出黎我點強姦姐
唔係單方面有問題,d女都好有問題

成個重點係未成年

閱讀理解failed

Common sense failed

你話你個人咁撚戇鳩
係唔係你同你老母都有責任

你自己都識講啦 殺人係犯法 自殺係犯法 你都用緊法律做標準 .... 咁要討論嘅已經係根據咩原則立法 好清楚準則就係社會主流價值觀，而喱件事就已經好清楚啦

最大問題係你，
你都唔係企係同佢同一個相對中立嘅原則（例如法律）上去討論，你根本就認為誘姦係冇問題，然後你就話你自己討論緊，但係上邊你自己又話你自己喺度鳩噏。

其實你睇唔睇到都有一定數量嘅人係同你講完就唔再回應，咁其實唔係代表你啱，只係代表左大家都明白同你再講落去係冇意思。

你有冇聽過斯德哥爾摩症候群？

大家咁話啦，你都唔係同我企係同一個相對中立嘅準則（例如現今法律）去講，咁正如你所講其實都只係夠噏貪口爽之嘛，就好似你就講中文，我就講法文，咁你點同我溝通呢？

你都係鳩噏之麻，算啦

唔繼續討論可以有好多原因既
唔一定係代表覺得討論係冇意思
可以係冇時間嫁姐
同埋我冇講過誘姦冇問題

你就係強逼人一定要係你既立場你既原則上討論
我就係話唔同意個法律
你又要人係呢個法律上討論
咁點同你講呢

我都有諗過講 個概念可以解釋一啲特殊情況
不過就覺得唔係喱個case就放棄左

台灣最美麗的風景是淫

但點解殺人係犯法先
就係因為社會規範共識唔可以殺人
咁點解與未成年人性交係犯法
但未成年人性交就唔係犯法呢
到底係唔想人搞小朋友
定係未成年就唔應該性交

其實我啱啱諗到個例子，
好啱用嚟形容呢條友同其他人所謂討論時嘅最大問題，就好似你講緊德文，佢就講中文，咁佢係永遠都唔可能同其他講德文嘅人溝通，最後就好似「一中各表」咁，你有你講，佢有佢唔聽，再直啲就係狗Up，所以係永遠都唔會有結論。

社會規範既另一個共識係兒童無能力犯罪 所以無罪
你脫離左社會規範 用自己嘅準則去諗法律梗係唔清楚啦
社會有好多共識，例如唔可以殺人 但自衞情況下例外，唔可以用一個情況就套落所有人度

咁咪就係我講個道理囉，
你要同人討論，你就要同人企喺同一個相對中立嘅準則之上，咁個討論先至係真正成立，你本身已經唔同意呢條法律，咁我同你仲有啲乜嘢所謂討論嘅必要呢，所以都係鳩噏算啦

冇錯，佢根本就係用自己個套去套落法律，而唔係同我哋企喺同一個準則上去討論，咁就好似杜汶澤同阿叻嘈咁，根本就係鳩噏嘥氣冇可能溝通得到。

我就係對呢個共識提出疑問
到底係咪小朋友就無能力犯罪同唔洗負責
而小朋友參與犯罪行為係咪都應該要罰
你可以話我睇法同主流唔同冇問題
我只係提出我既睇法
然後就有人唔接受有人同主流意見不合
之後就追住係咁咬姐
交流下意見根本就無傷大雅

問題係佢又知法律係應該根據社會規範去訂 但當社會規範係咁既時候 佢就話唔公平 因為女童行為參與破壞社會規範，但其實社會主流價值觀根本係男錯而唔係女錯 喺原則上已經無問題啦

係啦係啦所有人都要同意法律啦
國歌法gogogo 禁蒙面法gogogo

你都自認左你係夠噏，就唔好轉個頭喺度講啲乜嘢交流吓意見根本就無傷大雅啦，宜家你係根本溝通唔到啊。

所以都係鳩噏算啦

阿叻，你就叻啦，人人都唔夠你講㗎，論鳩噏有邊個及得上你呀

係啦係啦
繼續咬死人係9up
唔好睇有咩內容呀
同你諗法背道而馳呀

唔夠講咪繼續spin去9up道

我覺得係你有好多例證出事 彈出彈入
對自己立場有利就法律係社會共識、無利就社會共識有問題
反而就咁清清楚楚講一個立場會好好多

問題就係到底個共識係咪絕對正確不容討論
係咪多人覺得岩就係岩？
奴隸制度以前都多人覺得係岩
天圓地平以前都係多人覺得係岩
正如依家就算多人覺得個小朋友唔需要負責
都唔見得係一定正確

咁你係有咁答過嘛除非你唔應嘅啫～
同你鳩噏仲要睇內容？晒鳩氣啦，我哋繼續鳩噏啦

仇女仇到犯法野都當睇唔到？

使乜spin，你咁答，我咪陪你9upp囉

搞未成年，呢啲叫誘姦唔識咪撚衝出嚟柒啦

佢唔係睇唔到，係選擇性失明姐，不過絲打你都無需太介懷，佢上面都講咗佢自己都係喺度鳩噏，所以其實真係無謂太認真去應付呢啲人。

算夠數啦，嗰條友自己搭咗其實自己喺度鳩噏嘅咋，唔使太認真。

唔係不容置疑，但至少立場理據清晰，其次係法律有好多做唔到既地方，但唔係尼件事上面。
奴隸制度係因為共識廢除 老實講喱個世界嘅對錯概念真係由共識而來，可能有朝一日行返奴隸制。
天圓地方係一個事實，而唔係價值觀，無可比性。

簡單講，對錯由人介定。

所以我就係質疑到底初中生係咪就劃一可以免責
我唔同意初中生係唔需要為自己行為負責
所以先指依家得一方受罰係唔公道

屌細佬女接近300次都係判8年 台灣人真係CLS

仲停留係男既有冇犯法呢個層次就自己爬文啦
同一樣野個個都覆咩

其實初中唔係免責 只係個官判佢此事上唔需要負責，原因可能係個官主觀或者睇到某啲證據覺得係男方誘姦。

咁你都係來來去去鳩噏三毒屁，我都係現成即睇即學㗎咋

我訓先

原內文其實都其實講哂成件事架啦，只係嗰條友繼續以自己嘅準則去死咬個女仔都應該受法律嘅制裁啊，但係佢又唔同意係法律上誘姦嗰個準則，就係咁話個法律唔公道。

我就係覺得個女既然又係自願既
咁就唔應該只係罰一邊而係2邊都要罰
而現行法律上罰唔到個女既
我就認為係法律既缺陷

早抖

睇哂你地全部對話條友真係唔識架喎，睇到勁燥

同一招拆極都拆唔到咪開始老屈人囉
快d屈我啦等唔切啦

咁喺法律上同一單案件原告人係唔會同時係被告人，呢一樣野係你嘅準則上，又係唔係法律嘅缺陷呢？

不過係強國，就真係可以原告人同時係被告人，所以我上面都講啦，你真係返強國係比較適合你㗎

訓先啦，你想繼續夠噏就繼續打嘢回應，我瞓醒會自然繼續陪你夠噏㗎啦

使乜屈呢，你係有咁答過，上面白紙黑字寫晒，我係怕你唔敢認姐

呢啲時候呢都係不外乎好似有啲絲打咁離場抗議，
或者好似啲無聊人（即係我啦😂）咁陪佢9up，反正夠噏又唔需要負責，咁你個心態會舒服好多

根本就唔關原告被告事
而係件事既對錯
咁簡單既野都真係要拉去原告被告既原則咩
唔夠講咪繼續話人9up囉

重點係青春期小朋友冇獨立思考能力
喺佢地未有能力判斷嘅時期
引誘佢地扑嘢 滿足自己嘅性慾
其實同剝削佢地肉體無異

以事論事 你話我左膠都係咁話

其實𡃁妹真係唔識反抗！
好都亂倫／強姦案都係咁，好多時去到好大個先咁爆出嚟！

所以如果有個呀婆聽完詐騙電話去滙錢比騙徒
個騙徒比人捉到要坐監
個呀婆係自願滙錢 所以有份犯罪 所以都應該坐監？
呀婆係呢件事上有冇受到懲罰？我覺得有囉 唔見左錢係咪懲罰先？
咁個女仔失左身係咪懲罰先？咁我覺得佢已經為自己嘅行為負左責 只係唔係法律上嘅責任
再講多次 個問題係誘姦呀 係講緊個成年人利用自己自身嘅優勢去氹個女仔性交呀 咁個女仔緊係自願架
但如果個女仔大個左遇到一樣嘅情況 會唔會仲肯先？
就係因為當年齡導致佢地做嘅決定唔一樣 先要立法去保護未成年嘅人 明唔明呀

十二三歲重可以大大聲講到係心智成熟
細細個性教育都講緊係小五六 十一二歲先有

你話唔關事喎但我覺得關事囉，同埋我都係陪你夠噏之嘛

不過講起鳩噏你真係好合作喎，咁快就已經打定啲鳩話俾我

我都真係瞓啦，你加油努力繼續鳩噏啦

絲打你唔好咁認真啦，上面嗰條友已經答過佢其實自己喺度鳩噏嘅咋。

繼續咬住屈人係9up
又要話人係9up但又要睇人打咩內容
然後又要搵人圍爐
真係可憐

滙錢同扑野點樣混為一談呀
滙錢係一個人拎走另一個有既野
扑野就共同享受既
成日捉住誘姦呢個字有咩意思呢
你又睇唔睇到佢地未分手之前係相戀？
同埋點解你會覺得女人失左身係懲罰黎

因為佢就係誘姦囉
就算兩個都係成年人 誘姦都係錯喎
不會成年人冇咁易比人誘姦到咋嘛
同埋我覺得只係佢心智成熟之後會覺得當初呢個決定係唔啱嘅話 不論男定女都係懲罰

你點排除到佢地2個當下唔係真心相愛而係單方面誘姦？
有埋筆記簿寫低相戀過程
同時又有正當既分手理由

你既意思係咪就指因為心智未成熟
所以就唔洗負責？
自己有份決定但又唔洗有後果真係正確咩

真心相愛同誘姦有衝突？
咩話個女仔都有負到囉 唔係法律上嘅責任咋嘛

個女仔自願獻身既邊度有誘姦成份
仲要二百幾次
女仔負左咩責任

如果唔係自願獻身就係強姦啦
人地咪講左利用承諾等等嘅野去氹個女仔發生關係囉
咁仲唔係誘姦？
係咪誘姦同次數冇關架喎
詐騙都可以呃同一個人好多次啦
負左性交帶黎嘅風險囉

成班左膠

做得5年人比人呃左豬仔
仲要坐埋監
CLS
你已經到左滅絕人性既地步了
誘姦兩隻字好難？
細路仔為支糖比人口販賣冇聽過？
姑爺仔呢？
人愈細根本就愈冇能力分辨是非曲直
麥撚野點決定法定年齡
咁你知唔知太細個有左會危險？
又知唔知咩叫大數據呢？
呢家明顯個法就係有殺錯冇放過咁保護曬所有靚仔靚妹
唔立呢啲法咪好似印度佬咁囉
啲靚妹被迫or屋企人情感勒索
嫁左比個麻甩佬，咁就一世
你覺得佢係自願，咁緊係自願啦
邊有得選呢？
再講，三歲到八十都好，邊個都會比人呃感情
做左好多後悔既野，傷害自己都好
咁既時候係咪寧願有法定年齡好過啊？

上過知犯法同知點解會犯法係兩個概念黎架

趁我飲醉酒，要我屌動物，屌你老尾

你呢家心智成熟不？
做野會唔衝動，好理性？
根本成熟愈否係同社會歷練掛鉤
你想中學生有幾老積？
唔好拎少數出黎做例子啊
法律又好福利都好
係以多數人作打算
我話知你個女十歲就係神童上帝
另外九十九個只要大多數都係傻更更
就係唔得
更何況，呢條法對邊個都冇害
咁點解唔有殺錯冇放過納曬全部人？

365*2.5/259=3.5日/次

享你媽受咩
啊婆比錢都享受幫到人架
相戀同誘姦有衝突咩？
個女仔覺得係相戀
個男人係誘姦
邊到有衝突？